dell xps13 用唔用到Apple Macbook pro usbc 叉電器叉電？

請問有無巴打有咁用？上網搵reddit有啲人話得有啲人又話唔得， 但明明W V都應該夠哂嘅

Thanks!

個插頭一樣咩

哦usbc

都係power delivery，一定得

usbc 充電 = power delivery(PD) = 一定叉到
只係要睇夠唔夠W推, 唔夠會叉得慢EVEN 減

一定得 我部xps 15都用緊apple隻87W charger

睇下個watt 數，電流幾多先

87W得 用緊
但係apple個87w唔係平

XPS15 可以用Apple 61W

唔該各位!! 已買87W!

如果個Watt數太大

例如原裝xps13 好似係45w

但用一個apple 61w 叉電

會否對粒電既壽命有負面影響?

40w尿袋差到xps13

唔會，電池收幾多A係電池晶片控制，唔係火牛強行輸出